524 反惡歌法大遊行

推

邊個搞手?

邊個做搞手邊個就比人告組織非法集結 599G佢一定反對 邊個申請都好

張圖出處係邊?

張圖流流地

不了

香城online

反惡歌法。 序章

你覺得過去一年自己所做嘅野係到底抗爭定係革命? 你覺得自己對於光復香港時代革命呢個口號又付出咗幾多?

去年6月至今眼見身邊手足一個又一個被罰黃牌紅牌，走嘅走，消失嘅消失。 抗爭圈子變得越來越細係事實，但主因卻唔係因為手足被捕，而係香港人真係好鍾意外判，連革命抗爭都要外判。 出錢比意見無疑係香港人強項，但好多問題唔係用金錢可以解決。

由去年6月至今見證整個運動高低起落，或者真係走得太前，一回頭先發覺200萬和理非唔見晒。 無民意授權嘅抗爭只會淪為小圈子搗亂，最終做任何事都唔會得到認同。

國歌法將會係5月27日進行二讀，一般二讀通過就會即日完成三讀並通過條例。 國歌惡法明顯係一條莫需有罪名用於打壓異見者， 嚴重踐踏香港人道德及自由底線。 若法案通過，香港人將世世代代將生活在政治黑暗之中，到時候立法會選舉亦無法挽回敗局，23條將會成為摧毀香港最終的一根稻草。 到時候沉醉係奢華物質生活嘅香港人大夢初醒，先發現人頭經已落地，後悔當初無為自己及香港下一代付出。

勇武同和理非都係民意嘅產物，兩者相輔相成缺一不可。 無民意同和理非支持嘅勇武最終只係一套獨腳戲。 舊年10月至今，勇武手足一直擔當抗爭主力。 中大及Poly一役元氣大損，但仍然無畏無懼為香港人抗爭。 今日香港人面對國歌惡法挑戰，若再慣性將抗爭責任推卸比勇武手足，不單止無辦法阻止法案通過，仲會令手足傷亡慘重。

2020年5月24日，希望香港人可以再次承擔起社會抗爭責任，不再去依賴其他人，學識用自己雙手去改寫香港歷史。 再一次用民意向國際展示香港人嘅團結同堅持。

反惡歌法大遊行
5月24 1:00pm 起步
銅鑼灣Sogo -> 中環遮打花園
#切勿帶任何違法物品
#終極和理非
#抗爭路上你並不孤單
*本遊行並無申請不反對通知書，請自行承擔風險

Push

行動po要推

524 527約定你

唔係重點

點都申請左不反先啦屌

呢個活動一見光, 524當日就會成個港島都係狗, 見人就咬
打算參與既手足, 萬事小心

伏撚到 根本又係出去搏拉

全民和理非

有不反定唔理
有無搞手

多你一個好多 出黎未必有用 但唔出就一定無用

手足歸隊

遊行係基本權利 乜而家香港連遊行嘅權利都冇？

好似唔理

反惡歌法大遊行
5月24 1:00pm 起步
銅鑼灣Sogo -> 中環遮打花園
#切勿帶任何違法物品
#終極和理非
#抗爭路上你並不孤單
*本遊行並無申請不反對通知書，請自行承擔風險

驚有伏。

行動po要上熱門

Tui

放心 用你呢個心態嘅話
香港以後冇遊行集會 因為係你放棄

行動post
推

lm

push

唔好放棄呀堅持

就係今個星期日啦
推

星期日見

推
推
推

有第一次反對通知書後已經無咗

一堆人話有伏又乜
咁你有咩建議
唔遊行有咩野可以有國際關注
食黃店當贏？

527你會唔會出，認真答唔好正評水人出去之後自己唔出

民意已經話你聽 根本重要性無反送中/23條咁高

大家唔肯出

無人數cover

你而家只會引左班傻勇一股熱血𡃁仔出黎送

p

大家今次唔出 以後都唔使再有和理非 一定會打壓到底

2020既今日仲拎呢句來講
係，基本法係寫我地有權利
但今日，你連係起點逗留都唔會有機會

咪繼續靠送𡃁仔頭

𡃁仔血汗去換你嗰d 國際關注

係連登涼冷氣出post一定容易架

邊個搞都去啦

遊行又唔可以？你究竟想點

未起步已經舉黑旗

tui

認真，支持

全港大遊行

屌你😂😂

議會比人姦都冇人出聲
蝗歌送頭

今次係生死戰

唔洗用基本法呢本垃圾
遊行係人權

524你可以叫試下水溫嘅
524冇乜人嘅話，咁527都係算鳩數啦

小心d

要多人先安全
但係依加又好難多人

五毛狗 唔洗覆

諗到拆解方法

一於果時刻齊純港豬街坊裝做路人,搞路人版無聲遊行

之後冰警冰砲車瘋狂誤噴

多d宣傳

你出我出大家出就好多人

好多五毛即刻出黎潑冷水

依家咩遊行都行唔撚到嫁啦

同意

伏你個頭
用你邏輯乜春遊行都伏

推 香港人報仇

推上熱門

送頭不了
支持支國算啦

唔會批
fail咗會仲少人出

攪唱國歌大遊行啦，唱住國歌去批鬥人

無改錯名

你不如答埋要玩動森 不了啦

大力推上去

你真係過於空口說白話
你根本解決你連起點都去唔到既問題莫講話遊行
你面對既，係一個唔重視人權既政權

真 繼續涼冷氣咪最易
乜都唔洗做 一言驚醒夢中人

推
出呀!

我都一早Block左佢

要食元氣 不了

Pish

咁樣代表要放棄？

sorry 慣左手勢拉

港島轉九龍啦屌

唔會放棄

我冇話要放棄 唔好曲解我意思

港島有象徵性
同埋依家港島同九龍都冇優勢

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

咁樣你有乜提議
轉九龍丶多區商場？你想點先

佢地從來都唔係真係出落場嗰個

只係涼住冷氣上連登煽動後生出

永遠沉醉789月勇武打狗私了人

推左先

遊行不如開花

無大台個個都可以係搞手
只要主題啱就去啊，多人出自然唔伏
你縮，就係出左去嘅手足頂埋你個份

熱門

有出冇出洗唔洗自拍放上嚟呀？定要放上ig？

傻鳩黎
唔洗覆

我冇叫你地去或者唔好去
純粹講返客觀現實

推！！！

自推100

唔對路轉入商場

尖沙咀碼頭果個位更加差

我推

想出嘅人睇咗行動po 唔好再睇咁多comment
呢度只有叫人唔好出

524 聚一聚

做乜問邊個搞手？要去始終要去

上面話唔去嗰啲收皮啦

你轉九龍其實差無幾，文宣一流出街到時一條街幾部狗車，參考番510果日啲狗既佈置
多區商場的確係現時風險較低但對家都越來越肆無忌憚
坦白講，我唔係咩軍師，我冇計劃冇方法
只係我想大家知道對家既打壓係一日比一日大

到時見

理得佢 我就一定去
推

香港人

我去希慎Apple store唔洗警察同意嘅
之後可能冇貨咪行去IFC Apple store睇埋

遊行權利已經無左
出親=搏拉
可以留係屋企啦

無人叫你著曬黑衫
遲下起集中營添
不如成世留係屋企？

be water

BE INVISIBLE

一隻鬼叫就會全部人叫

行下街都叫送頭
你好想商過國歌法呀 ？

咁冇方法就算啦 鬼唔知打壓一日比一日勁

賭5毫
中共自己搞既黑白臉

無錯

出左又通知你？on99

遊行=伏
問題係就算飯民搞都好
裡面都會有狗便衣 外圍又重狗 咁又叫唔叫伏?
一個暴政剝奪左市民正常遊行表達嘅權利
反而令到人有所畏懼 就係呢種恐懼令人唔敢行出黎
繼而所有人都會被暴政奴役

出街已經係有機會畀狗咬 咁點解你仲要出街

612個日大家都好驚無人出嫁
最後咪又係咁多人

一定出

從來人多都唔代表安全
因為永遠有人前過我地 被捕都係前線為主

我尊重去嘅人
我介意嘅係一年後嘅行動都係冇進步過
冇客觀分析風險就盲推
退步到連搞手係邊個都唔洗知

大大力推post 大大力宣傳

依次我信係堅

推呀 拎住五星紅旗先

文宣組做野

推推推

我要行街 好壓抑

點解咩都無都仲係和理非遊行

一齊啦

驚嘅上希慎SOGO shopping 又得

元朗727 邊個係搞手？

佢一向都咁
但我希望大家唔好block佢 一定要屌鳩佢順便當推post

打壓就係要令到你唔敢出
家下你唔敢出
佢目標已達成 恭喜你成功被收歸國有

Airdrop文宣

又要去行下街

你覺得出去就比人拉既
係因為唔夠多人出去
就係爭你一個

屌 推

其實技術性睇 伏=鬼多過人
如果單計遊行 唔計其他行動 你和理非多過鬼咪得 而且唔理
至於其他行動 手足自己會諗

而家抗爭成本高到過哂火 就算要送頭都唔會係呢次

其實咩活動都會重狗
以後都唔使出
食黃店抗爭

而且唔難

727本身有人入紙架…

你都未答到我邊個

你遲下留係集中營啦
拜拜～

鍾健平於7月23日以元朗居民身份，到元朗警署申請是次遊行的不反對通知書。

其實點解要執著一個搞手呢?
因為大家都想有人幫自己負責
衰左咩?搞手衰囉
得左呀?我有份出

港島？

第一行街等於抗爭?
第二普通平民出現係銅鑼灣等於送頭?
第三你覺得抗爭成本高就唔做？咁梁天崎坐咁多年為咩？如果低成本可以成功推翻中共，咁我一個人去都得啦
講野用腦please

今晚有和你sing
要順便煲大524同527

而加連著個火都難
仲要個個失業
莫講話買物資，連人道支援都無錢

講實話，無財無勢打條閪？

一陣民陣搞又嫌有大台

其實一開始我問只係見同平時文宣有唔同
平時會講明不反申請中 或者邊個channel出
估唔到大家咁大反應

伏 照去
你驚伏係因為白色恐怖嘢係你身邊彌漫

唔怕最緊要有人到

照去

字大唔代表你講嘅野係正確
人地講緊嘅成本唔係錢 你小學未畢業？
你答返我上面3條問題先啦on9
另外係你窮咋唔代表我窮！

究竟依家連登個唔出風氣係搞咩
524見

在家抗爭 is ok

2019開始已經冇咗

大家有心理準備 一定好多五毛洗依次係伏

希望各大文宣群組會出聲認證

唔明又係邊個搞 咁撚鬼

香港獨立 唯一出路

行！

無錯 以加拉人唔駛成本
咁多次的日程表邊一次係無濫捕
行街都犯法？ 唔係 但拉你咪拉你 咁點？
再濫捕 再文宣？國際戰線加分？
比你係中共 你驚唔驚人地遊行 定係想多D 人行比機會佢拉多幾個

咁你有冇乜高見？
無 只可以講弊多於利 你係要出自便 唔阻～

Blocked

我出呀

其實遊行仲有咩意思 公開哂D野比班狗去拉人?
政府都唔會理你遊行架啦
就算其他國家真係報導又有咩用 真係無救架啦
睇埋立法會就知 仲可以做D咩?
大家繼續番工算啦 慢慢等死

遊行都驚嘅以後唔洗反共啦
共匪已贏

行左唔代表有用 但唔行真係等死

五毛 block

我都唔覺淨和理非有幾多效益
總之各有各做就得
唔好好似有班人係咁屌會出嗰班人

死港豬

你死你事啦
唔係個個人都好似你咁乖嫁共狗
所以共狗最鐘意你呢種人囉

照你咁講 做咩都無用嫁啦
咁送中法過撚左啦 如果個個好似你咁

無錯 佢地就係想我地一世都唔好出去

無啦啦post張圖又無講出處 好易比人覺得係伏

pushh

好多人都唔記得左

兄弟爬山 各自努力
不割席不督灰不分化

不分化真係好重要

Aggar

［實行攬炒巴建議］同議員講我地要「姊妹城市」、「國民區議會」！

岩呀 難聽d 做個比喻
食屎抗共
食屎都犯法 都比人拉？ 係 拉你咪拉你 咁點？
咁唔食屎仲有咩可以做？
無 就係唔食屎 不過你係要食自便 唔阻～
不過重點一句 拉左就食屎都無得食 莫講其他方法

需要咩
無既你都要出嚟
今次惡歌法同送中條例一樣好大件事
同埋要出處同有個無形大台有咩分別

街頭抗爭又話無用
和你shop sing又話送頭
大遊行又話伏
老母個閪最安全

即係大遊行比人趕羊咁就叫有用?
搞呢D活動推人出去死就叫有用?
繼續屌我5毛啦 慢慢全部手足比人打撚死哂坐撚哂監
你地就最心涼係咪?

之前先有鬼放張圖出黎叫人去
好似叫咩拆鐵日

推呀

唔評論鬼唔鬼 但鐵真係唔安全

所以咪想知個出處

再唔做嘢 中共踩到上心口
唔好再坐以持斃

利申 唔知

係 絕不屈服

西環開花 拆鐵 依d就算自己人搞 都已經好高風險
邊有得同和理非遊行比

唔需要問邊個邊個，唔對路做哨，好似mgs v 咁mark

終極和理非笑咗 仲諗住二百萬人行政府會聽？

jm9
俾明係on9啦
呢啲自己識判斷

手足一齊重回6月

咁黎緊631攪咩，咁咁咁。。。所以唔需要問

點解要星期日？都係返工緊要 搞乜鬼 由香港死仲好 反正香港人有工返就夠

推 手足歸隊

又係呢條撚屌五毛

push 行動po

天馬行動

依家d人做哂相反

行動post推

要鬥藍紅，唔鬥黃

推 冇可能驚依樣驚嗰樣 咁樣講乜嘢革命

你username藍定我username藍

真心
唔好帶裝
唔好黑衫
出左去先 人多一個就係多一個
有人就行
沒人咪同警察叔叔講去緊返工/行街/等fd
記得帶身分證

真係想終極和理非既話一係全世界都唔出馬路，夠人既話可以令成個港島東至中環完全塞爆佢（比狗趕呢d就一定會，現階段咩情況下都會）

有少少不解 我知要升返溫 但不反都唔申請係點樣...（雖然都唔會批）

如果去得524都係想join527，咁記住乾淨啲去，527野餐日去唔到就唔抵啦

其實升溫應該要由民主派嘅純和理非遊行集會開始
等於將舊年嘅嘢重頭做一次

咁申請黎做乜？
行為藝術？

認同早幾日去遊行 睇咗結果再plan點做

去佢老母

行動post

612唔好出 621唔好出 71唔好出 728唔好出 。。。。。 不如唔好抗爭啦

第一平民唔可以出現係銅鑼灣？
第二被中共統治你留得住條命咩？

pppp

可摸耳擺街站，收集市民簽名反對惡歌法
每個排隊市民相隔1.5米

下次立廿三條個時肯定佢一樣咁講

係sogo聚人唔難，係點行到去政總，之前試過去到灣仔就斷開左

第一，一開始聚集就已經拉咗。
第二，做住愚民先，等限聚令過或者中國經濟加速下行配合國際反中浪潮先揭竿。有冇得諗

五毛又開工
樓醋做對了

係，blackbloc 未到sogo 就cap 咗

直接block

港島認真咩

最驚就係啲人今次用完嘅藉口下次23條又撻返出嚟

老銅 +西環 2架水炮夾埋黎

使乜水炮

$2000 都嚇走哂啲人

其實呢
水炮車識過海既

你搞尖沙咀你估無？

送頭，屌我五毛啦

929 比人圍捕到冚家剷

屌左咁耐港島區遊行無得走

而家又有人想重演

up

係到講不了不了啲人
講到好似有出過去咁
一係就冷氣軍師坐享其成
一係就五毛帶風向

唔好話我推人去送頭
而家唔行你之後冇機會行

如果要去，請告訴前線手足，究竟去到有什麼支援，無人想無故被送頭，依家同上年唔同，對方又有水炮車，又已經唔驚用真槍，加上唔會申請不反，基本上即係去到嗰度，就一定會俾人篤定係罪犯咁樣咬落去打落去

我知道無論如何都肯定會人去，但係我作為一個後援絲打，我覺得我哋要有返啲作為保護手足，至少如果佢哋真係死咗，都唔會死得不明不白

只要有幾十萬人一齊出港島，多唔多狗根本唔重要。個日唔理有冇人，我會出左港島先。到時如果人太少，再走都唔遲

即係要我哋變澳門人 不了

你冇錯呀 行吓希慎食吓飯又犯法咩

所以咪去咗行希慎先 我去睇吓SE2

九龍又係咁 商場又係咁
你可以返屋企瞓覺了

Pp

旺角又玩爛左
尖咀又玩到熟
仲有咩地方好揀？

照港島啦

咪撚咁戇鳩啦... 下撚下行動po都話搏拉 咁唔撚洗打啦...

伏到

準備又loop
一定要出呀/要人 —> 俾狗拉/警暴 —> fb/ig/lihkg: 好嬲呀—>第二日照常返工/俾人拉嘅手足無人理

「警世」請慎防行動撚！

理大之後最慘就係929 不過都冇人記得

雖然申請咗都唔會批
至少俾人知道個遊行唔係鬼搞嘅
但個搞手又會好危險

但表態都唔敢係咪即係自己畀反對通知書自己

正確，等到27就遲喇

記唔記得以前成日講人多就安全！！

#切勿帶任何違法物品
#終極和理非

冇可能 唔會批不反 一聚人即放tg捉人

因為而家有限聚令
同埋活動形式要轉變，仲用舊嗰套唔得

又全民起義比人拉多8000個都改變唔到乜野

行動撚

去喇
衝咗先

學赤匪游擊啦，同維穩機器鬥人多冇咩用架，但係小組方式，多點開花，再閃電收檔觀察下狗入十八區應變速度再

真係唔需要前線手足呢
只要帶個人出，一齊出
沒人咪行街
我地係要比人睇，我地係反對，係有一班人對國歌法不滿。的確係做唔到d咩，但係起碼叫做掙扎過。點都好過淨係係屋企好嬲。
所有人空裝彩虹戰衣出，個袋有咁細得咁細，真係要ss咪ss，要塔咪塔。
利申：已被搭48，但點都會出

無論決定點 用咩方式表達 總之出咗先

宜家仲有599G
武肺嘅副作用

狂申請 做死班狗 但無人到

Up

輕輕一推

你個名同五毛好似

要打壓異見人士老笠上大陸咪得囉，條國歌法其實有冇都冇分別

大陸撚

其實咁驚做咩
全民和理非路人look唔帶裝
去到附近 安全夠人嘅 咪行囉
開始多狗有危險啦 咪散囉

upupup

如果真係諗住去嘅，我建議連blackblock都唔好
但天氣熱，拎多件衫替換

推！

見到有5毛推 究竟係咩玩法

周末搞大遊行
攬炒力真係太低

On9 唔通平日條街會多人過周末？

提返你之前和你sing係旺角大圍捕
無論著咩衫都無分別

禁LIKE個班記得到時準時浦頭

無聲遊行呢個idea 幾好
有種政府逼到我地唔出聲嘅白色恐怖

Too RED

)))

正 公開預告畀黑警知時間地點

The only time it may work when MILLIONS of people come and leave together to walk down the street to appreciate the NATURE.... ....Everything step or move - TOGETHER.

NO STOP.
How about NO Sound or just DEAD silence?
A VERY quiet strolling down the street together for "windows shopping"!
Be water!
Easy to say. Challenging to operate.

Does that break the popo's law?

遊行都送頭不如返屋企訓

唔叫
唔唱
唔舉牌
衫都唔着
剩係以人多表態

咁啱全部人都係行呢條綫港島一日遊
中途幫襯黃店
一齊拒搭党铁、抗疫咗咁耐，一齊慳車錢行街街做運動

啱

邊個尻叫就係鬼

我username最藍
不服來辨

大碌撚。

AGGER
推

推
行動post沈晒底

關你撚事咩資深隱性五毛
btw 行動post

試着說524 sogo見

524 sogo見

咩係sd

ss=stop n search

OK去

go

邊忽係搏拉？

不你老母 blocked

唔洗起步 d市民去到狗鐵站已經發癲拉人
11點回復平常

WOW

兄弟爬山 各自努力

覺得我們要夾實泛民
佢地都唔吹雞
點解要我們冒危險出去為佢地

PUSH

乜國歌法淨係影響泛民？呢件事關全香港人事喎

咁係吹雞應該要在議會內外配合
展示決心

我都想佢哋吹雞

又話撒回？

69、612都係民陣吹雞

要民陣泛民走出comfort zone

背上政治抗爭意識

睇錯 sor

推，小心行事

push ah

咁呀，做咩都有風險，不如留係屋企打飛機念力抗爭好嗎，冇風險舒服嘆冷氣正

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

推一推

放棄嘅話 上年所有嘢都白費

求吓大家唔好放棄

推 524空裝得

行的話，係唔係要預備定2000蚊

agger 遊行已經係最低成本
捉到最多都係罰2000蚊

點解仲會以為空身就冇事？
點解仲會以為係係和理非就唔會比黑警濫捕？
訓醒未呀？

過咗咁多個月，犧牲咗咁多手足，仲未學識思考？

比你上街、比你200萬人... 跟住呢？
除咗個畫面好靚呀
手足比人拉好慘呀好嬲呀好嬲呀
然後.. 繼續都係冇然後

如果和平係有用.. 點解香港仍然未光復？

決意要行上街嘅.. 我唔會阻止你..
不過，要記得
「光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 」
先係我地最終目的
如果你認為咁樣上街係幫到光時五缺，我支持你。

驚

sogo感謝祭最後一個星期日，無理由唔掃貨

理智啲啦，明知送死都去，咁樣唔係為咗個運動，你只係為咗個畫面靚，留德青山在哪怕冇柴燒

而個青山都就畀人剷平

可能係，但係可以唔洗一啲手足無端端送頭，而家郁啲都講緊暴動，最少四年找數，我怕手足放出嚟我哋仍然喺度唱歌， 食黃店，好嬲好嬲，唔好再推太多人去死啦，其實良心過意得去嗎？

524 527啲行動post沉晒

TVB離曬譜：K3至小三今年不復課

屌我唔撚明囉
行動既又唔撚推
係都要捉完鬼先推得？

可唔可以兩邊岸都舉行
唔想去港島咁狼狽咁走返對面岸

上

最緊要係知道出邊係點 作出應對
到時候先決定到行街定係食黃店 行商場定轉場
不過犯法野就唔好做
利申 支持警察

其實由6月9日開始拉人
拉到今日...

好似以前唔知邊個話星期六野餐好過星期日

(可能我錯)

咁咪捕lor 當一個社會過半人比人拉過其實件事就沒咩大不了

呢幾日個政府已經踩到上頭，只係出來行者，我知而家出街都已經係勇武，但係都要比人知道真係有人不滿，不滿既聲音唔係你d咩垃圾599G可以蓋到。

如果唔係，不如你講下可以點樣抗爭但係0送頭？黃店？twitter？坐係屋企等美國救？

有冇好食黃店介紹?

行動po要推。

721

831

101

咁你做乜用不推文?

犯法嘢我唔會做

權利係自己保衛，唔係等人恩賜

唔只不分化

條條大路通羅馬
抗爭嘅方法唔只得一種
相信勇武抗爭嘅人繼續勇武
相信和平示威嘅人繼續和平示威

我地唔應該指責另一方
更加唔應該相信只係得一種抗爭方式
而放棄其他嘅抗爭方式
我地要因時制宜

先唔好理27 24我一定會出銅鑼灣

心水清

就嚟你有香港人呢個身份已經係犯法

人呢

隱形遊行,無口號無歌 扮純路人

點人數都慳番 我話街上面啲人就係遊行人士就係,

黑警玩實彈時 我哋同佢玩念力 (認真的策略,反正實打唔贏)

屌
個post出左兩日都咁少正皮
仲要推唔到上熱門

527 政總見

我覺得，要針對小數親共派既人，遊擊就夠
唔再需要集體送頭
係每區進行快閃裝修政府合署，親共派既不動產

黑警一定出黎搞事

再推翻起得唔得

咪on9啦,自己判斷去唔去,唔係睇幅圖架
出黎行街都要睇下幅海報設計得靚唔靚先出?

推，而家行動po 好難推得郁

送頭又話送頭，同佢講左大把狗家屬係老弱婦孺又唔撚夠膽搞

甴近平

see u in cwb

推行動post

得閒一推

真係要推了

而家冇藉口唔出啦

推post啦

唔出等幾時？

兄弟爬山 各自努力
不割席不督灰不分化

0524 0527

可能係最後一次岀黎了

大家一定要岀

pish

拉你就告得入？佢亂拉人就係嚇你呢啲無知既人
以你高見，係屋企抱怨下冇自由受中共打壓就得到你想要既野
從來雞蛋撞高牆就有風險，和理非既野都唔做到，咁講咩抗爭
你冇其他建議自己又唔想做，就咪ban人啦
你呢啲撥冷水對場運動有用？

524見

再推

524 527

524 見

香港主權只可以歸還大清